點解星期六唔封 星期日先封?

林奠: 擺明玩9你地呀
你聽日要番工? 係搞到你冇覺好訓

吹呀?

諗起將來香港都會突然封區然後俾黑警捉入集中營

前年唔係已經發生左咩?

好快就會平日都會做。

NEXT TARGET : SSP AND HUNGHOM

我反而覺得係太古城。

咁冷門?

記億中，太古城，某一橦有幾個Cases
重點，佢要做到佢想點就點。

佢地D DNA 都好值錢

大埔，黃大仙

林鄭又贏